# Замок с приведениями (сплочение)

Участники делятся на пары. Одному человеку в паре завязывают глаза, задача второго - провести его по лабиринту, направляя словами. Если кто-то задевает препятствие - все начинают сначала. 

На последнем человеке можно сделать приколюху, убрав все препятствия

#игры #сплочение 